【美支角力】美突嚴查中國人！華駐美使館通告：多名公民離境遭長時間盤問 查手機電腦

自武漢肺炎肆虐全球，美國國土安全部早已進一步收緊入境政策，要求所有入境人士申報是否曾到中國。今日（25日），中國駐美國使館網站發出重要通知，提醒在美國的中國公民注意美國出境檢查，近日有多名中國公民反映，在出境時被美國海關長時間盤問，並檢查隨身攜帶的手機、電腦等電子設備，部份出境人士的電子設備更遭執法人員暫扣作進一步檢查。

詳情：

一早要啦

支那人一係蝗蟲一係間諜

唔撚洗查，成班都碟匪黎

這就是國家安全法

要捉千人計劃既間諜